From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: Mogelijk gevaarlijke email geweigerd
X-%org-name%-EMFABox: generated

Onze email filters zijn geactiveerd door een bericht dat u heeft verzonden:-
  To: $to
  Subject: $subject
  Date: $date
Dit bericht is geweigerd. De filters gaven de volgende melding:
$report.

Dit bericht bevatte mogelijkerwijs gevaarlijke inhoud die verwijderd is.

Indien u heeft geprobeerd een web pagina te sturen, probeert u dan s.v.p.
de pagina als bestand op te slaan en dit bestand vervolgens aan een e-mail
als attachment mee te sturen.

Mocht u hier nog vragen over hebben, of indien u van mening bent dat dit een
vergissing betreft, gelieve dan contact op te nemen met de beheerder of
afdeling systeembeheer.

-- 
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%


